Nhưng gần đây, người ta lại chú ý tới các giống gà chuyên trứng nhưng lông màu như <PRD>gà Goldline</PRD>, <PRD>Hyline</PRD>, <PRD>Brownick</PRD>, <PRD>Babcok</PRD>… Bọn này đẻ khoẻ và đều.	<PRD>gà Goldline</PRD>	<PRD>Hyline</PRD>
Nhưng gần đây, người ta lại chú ý tới các giống gà chuyên trứng nhưng lông màu như <PRD>gà Goldline</PRD>, <PRD>Hyline</PRD>, <PRD>Brownick</PRD>, <PRD>Babcok</PRD>… Bọn này đẻ khoẻ và đều.	<PRD>gà Goldline</PRD>	<PRD>Brownick</PRD>
Nhưng gần đây, người ta lại chú ý tới các giống gà chuyên trứng nhưng lông màu như <PRD>gà Goldline</PRD>, <PRD>Hyline</PRD>, <PRD>Brownick</PRD>, <PRD>Babcok</PRD>… Bọn này đẻ khoẻ và đều.	<PRD>gà Goldline</PRD>	<PRD>Babcok</PRD>
Nhưng gần đây, người ta lại chú ý tới các giống gà chuyên trứng nhưng lông màu như <PRD>gà Goldline</PRD>, <PRD>Hyline</PRD>, <PRD>Brownick</PRD>, <PRD>Babcok</PRD>… Bọn này đẻ khoẻ và đều.	<PRD>Hyline</PRD>	<PRD>Brownick</PRD>
Nhưng gần đây, người ta lại chú ý tới các giống gà chuyên trứng nhưng lông màu như <PRD>gà Goldline</PRD>, <PRD>Hyline</PRD>, <PRD>Brownick</PRD>, <PRD>Babcok</PRD>… Bọn này đẻ khoẻ và đều.	<PRD>Hyline</PRD>	<PRD>Babcok</PRD>
Nhưng gần đây, người ta lại chú ý tới các giống gà chuyên trứng nhưng lông màu như <PRD>gà Goldline</PRD>, <PRD>Hyline</PRD>, <PRD>Brownick</PRD>, <PRD>Babcok</PRD>… Bọn này đẻ khoẻ và đều.	<PRD>Brownick</PRD>	<PRD>Babcok</PRD>
Họ nuôi giống <PRD>gà Fayoumi</PRD> (có nguồn gốc từ thành phố <LOC>Fayoum</LOC> cổ đại của <LOC>Ai Cập</LOC>).	<PRD>gà Fayoumi</PRD>	<LOC>Fayoum</LOC>
Họ nuôi giống <PRD>gà Fayoumi</PRD> (có nguồn gốc từ thành phố <LOC>Fayoum</LOC> cổ đại của <LOC>Ai Cập</LOC>).	<PRD>gà Fayoumi</PRD>	<LOC>Ai Cập</LOC>
Họ nuôi giống <PRD>gà Fayoumi</PRD> (có nguồn gốc từ thành phố <LOC>Fayoum</LOC> cổ đại của <LOC>Ai Cập</LOC>).	<LOC>Fayoum</LOC>	<LOC>Ai Cập</LOC>
